你去咗邊？幾時先肯出返黎？

我好想見你

有你在
我先不會放縱我的情感

no

Why no

唔想蒲頭

唔好咁啦

咁可以點

我出嚟了

我出返嚟了

佢唔會了

點解

bonsoir，又係你

咩字

晚上好

佢唔係屬於我

冇去右邊?